想知而家讀緊魏晉嘅人諗咩

自己仲未畢業就睇住啲師兄師犬俾人屌
仲要學毅進制
遲啲仲要做狗